[有圖]6呎x8呎半房點擺野好?

暫時諗住左邊放隻4呎X6呎床
但仲要放電腦檯+衣櫃 整個組合櫃擺係右面搞唔搞得掂
求設計

呢間房好好用

依家舊屋有張4x6呎床 想拎埋過去新屋訓 唔想晒左佢 所以右邊基本上都預定左4x6呎床既位

打錯 係左邊

左面幅牆打直放得落舊床？
外計喎

無窗台？d 櫃幾大？

岩岩好

無, D櫃乜都冇整 就係諗緊點組合 要幾大

你張床橫放右邊 左邊果幅6呎用曬做組合櫃仲好啦

岩岩好就一定係咁擺
右上放4呎趟門
再求其揀張台
完

右上放4呎趟門?

打橫擺 咁咪唔係阻到書台

咁咪遮住晒D窗 我唔想咁

右邊一定放櫃
門向左
左邊床橫放
書台向窗留條喇仔

唔記得左添
咁右邊放櫃岩岩好 書台對窗
完

唔改格隔應該得呢個玩法
BTW唐樓?

左床 中枱 右櫃（趟門）

左邊床上面牆加吊櫃其實都得 放下書 雜物

ok

d組合櫃組合下得唔得

暫時覺得你咁樣最好

不如講下你本身有d 咩預係要入房先啦

我指電腦要幾大空間 雜物 呀衫呀有幾多咁

右邊已經唔係6呎啦，窗幾大係咩呎寸位都冇，好難幫你諗

巴打我覺得我個個設計放大少少同掉轉返應該幾啱你
個人認為窗邊無野擋住幾爽
其他人一開門又望唔到你部電腦
圖真係好難畫

你間房既間隔其實好好用 左右放野都ok 因為都唔會比門擋 你要床下面都有幾格可以放衫 鐵架床又可以放雜物起底 訓覺望牆個位可在放部電視都得
其實有時間可以去沙田ikea望下 佢好多示範單位